尊重死者同死者抵鬧

尊重死者
人地咁慘要去自殺，死左仲唔放過人，好冇陰公

抵鬧
自殺累到人咁自私，抵死添啦

死都唔該唔好整到人

死人大晒
咩思想

應該係同情死者啫

冇壓到人就係到也文也武

就算壓到人
仲係有人會屌鬧死者啲人
想人地收口唔鬧為止

壓到人叫誤殺